小心地滑英文係咩？

Don't pokeguide

CAUTION WET FLOOR !

little heart ground slip

Caution Jed on the floor!!

love angus

Steven Gerrard

siu sum day wat

i go school by bus

I just jizzed on the the floor!
watch lun live ar

Carefully slip

我都冇改英文名。

Small heart land wa

dont PK

you come here and you will slide

Bee Bu Bee Bu Bee Bu